[I/A] Fate/Grand Order 繁中版【90】光復香港 時代革命

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中

風委會自動留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

婆

對各位海豹嘅一個小忠告：平時潛水有新池就上嚟曬卡嘅海豹唔該唔好參加香港任何卡通展。

姐係依加唔係我地小圈子唔畀外來種講嘢，亦唔係老屎忽做法官審判你，我地都冇權去禁止你係連登發言。係，我地係非洲，我地係垃圾低地泥，日撚日望住個post等你班海豹歐洲撚屌入嚟曬卡，係犯賤架啦。有時候見到都想棄post去動物台開個真正小圈子圍爐算。

但我地做唔出，因為人有四善端，仁義禮智，我地有惻隱之心，唔忍心執咗呢個垃圾post等你班pk海豹去日服post畀人好似趕乞衣咁畀人趕。

自古忠義兩難全，所以你上得嚟show off，、曬卡扮大佬，就預咗我地記住你個連登會員名，係啲動物展塗鴉牆度唔好畀我地見到，見一個刷一個，畫到水龍敬咁好睇都照刷到變翻原始混沌咁一片虛無。

更唔好畀我見到你地本人，見一個打一個，尤其係啲買高達模型、動物抱枕，買完同你扯爛佢幫你掉埋落垃圾桶，反正你打開隻驚拎隻卡拎嚟J，上嚟串鳩人就開心架啦，啲動物嘢要嚟有閪用。

──繁中台風紀委員會

冇曬羽毛同毒針

齒輪一粒都冇剩

已有艷后唔多想抽女帝

今次個爛鬼活動一睇就知好能柒肝

80石應否strong hold?

源君完左？

兩單寶二唔到

素材效率好低呀
仲要肝量巨大

爆死

同阿女睇完多啦A夢返黎咁快又完左1001

破鞋

個活動睇見都覺得悶

日服個時d人都係主要係抽女帝，
活動根本都冇乜人去理

唔睇劇情？？？

diu 食完先醒起有加成

再抽返黎囉

又被人屌爆 ，繁中服不單有殘體連日文都有了

英文都指日可待了

睇上面個推特都幾好笑

我話d朱古力

個個話抽唔到好似怨婦咁仲多過討論劇情

抽卡game 抽卡解決

同櫻一樣 又係紫髮大波破鞋

女帝其實唔太吸引

你要比人屌爆啦

食屎啦你

點跟
啱啱開ser都唔夠兩個鐘

塊西一早畀人s玩到爛左了

又中

糖罐 牛奶 可可豆效率好低.....

抽禮裝

3星活動裝個紅毛邊個黎

唔想抽女帝池呀

魔女-姑姑

屌
升禮裝連續3次大成功
忍唔住浪費左3石

隻女帝唔係我架

我只係咁啱上網見到，我可能show box證清白

殺職自充光炮
點都有用啦

幻覺黎
之前我同自己講
如果極大成功就抽
之後連續4次極大成功
去左十連
得張保底

如果唔係揸住隻寶二酒吞
我都抽咗

留返同個官講.jpg

我清白架

抽前影定
好有心計

HF線土狼有冇可能贏倒（七夜）志貴

咁都要嘈一餐係咪on9
攞啲hgame黎做比較仲要將幾個平行世界嘅嘢加埋一齊黎講
Fgo fate 月姫咪又係出黎畀你地打飛機同打潛艇用 作者畀啲設定出黎咪又只係for你打j個時ff得爽啲姐 成班就用啲打j元素黎做討論 就好似睇av個陣研究三上定橋本拍人妻片邊個女子力高啲一樣

有呢啲時間不如認真思考下現實生活嘅事好過啦

但係立繪

急what

唔同作品唔同角色 你應該係要從可以係該個人身上有乜值得學有乜值得可以令自己反思返自己嘅不足 咁先係最有價值
而將唔同作品嘅嘢格硬放埋一齊討論 仲要係研究入面科幻嘅戰鬥力內容 根本就係浪費時間

咁伊莉雅同美遊邊個蘿莉力高D

唔係排除出丅M大亂鬥
又唔第一次

Why not .....

一直都咁講，要明type moon個世界觀就要睇哂佢啲大而無益嘅故事，拎啲時間去睇多兩本書好過

捉伊莉雅返去做老婆再捉美遊做牙4

老婆同呀4有咩分別= =

小黑留比我ok?

玩法唔同

疏ly lor

牙4

1號先有得刷釘

抽寶二女帝囉

五星殺都可以歪

明唔明咩叫歪？

歪唔係中啊?

歪點叫中？
都中唔到想要嗰隻

台豬係狗

中五星=歐洲人
禾依d最高得寶3瑪修

個陣打到瞓教

又抄

非洲人萬能key

唔係new又冇寶升歐乜鬼

中盤?

係啦 佢本身都寶5 jack子 用膝頭都諗到佢中盤

食盤

依家先發現原來常駐殺得一隻

其實而家仲有小刑

小刑都係

啱啱賣咗醫生個fgo ac，一陣捐畀立場

薯條王又扮唔中

原來佢係全圖鑑寶2黨
點跟.....

可能mata兩隻都寶5

大課腸又然

.gun

diu 又中

有無考慮過捐返畀我 就快有狗上門咬我

有人暗中保護e生

邊有話唔中？

明明係寶一，咪屈

湖南公民支持反送中 「撐港人即挺自己」

陳思明表示，「在追求自由民主方面，香港人大陸人是一樣的。所以支持香港人就是支持大陸人自己。我深知，追求自由是要付出代價的。但緊閉雙唇將成就邪惡。我禱告上帝賜給我信心和力量。」

唔好再話自己係非洲人，
認祖歸宗歐洲原住民

都未講幾多pack先中

過程唔重要，
結果先係重點

咁幾多pack呀

我剩係知你條撚一劈都冇課就升咗2次寶

開嚟見我

我奶光大部份石都係課返黎

證據？

我台有backup 自己睇

冇後生

風水師為香港起左支卦

9??

喂屌你老母咁都起到底？

3 pack

唔中

3pack 2隻5星點跟

冰魂竟然仲未
好擔心佢

如果真係香左就好了

屌，我2pack先中一隻5星

佢3pack 兩5星仲唔係歐撚

日本仔統計平均2萬yen一隻5星，
你3萬yen 2隻5星係咪好歐呢

冇全體術同自充劍職
刷灰級同黑級慢到嘔

平均十單一隻

收皮啦五符寶三金閃

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

我第一隻都十抽點樣五符寶三

十抽中講到好普通咁，痴撚線...

你指出你邏輯有誤姐 你又知我後面個兩隻幾抽中= =

咪五符囉

想問Twitter 邊個畫師有畫尼祿

點解唔問隔離個位

問咗 佢叫我google 但都係舊圖

咁點解唔用twitter search尼祿而要用google

用咗twitter 泳裝沖田 黑貞 小莫成堆
就係冇尼6 得雞水咁少

睇靈基一覽發現自己唔只五星少
四星少到想死
情人節朱古力想換多粒都難

用日文search完再用英文search囉

上圖先

課金

連福袋都能夠以無上毅力唔抽就知我心志堅定啦

+1好兄弟

U只愛白貞

真

喂我啱啱收到重要訊息，想知？

唔想 躝

驚呀

京乜

好能多你啲黑材料

近衛啲設計真係好撚肉酸，佢個屎忽腦點解會諗到幫女帝整孖辮咁撚戇鳩嘅造型

當人面對真理時，會千方百計地回到舒適圈，就像教廷逼害伽利略的天動說一樣

到2019年，台主又再重覆人類嘅錯誤

想問問如果無5星assassin依隻應唔應該抽

應該

冇assassin可以有狂代替

牙久：
有時你玩膠唔緊要，但可唔可以好笑啲...
千里字

我頭先認真緊

第一次認同台豬

OK...

原本牙羊咁睇ME

我唔明點解你地成日話我玩膠，我好多時都係認真緊

OK

又耍花槍

愛過

黑級4T隊，
派牌靚先有機會3T
btw打增值香料好慢

寶石翁*2+魔性菩薩，點跟？

冇一張係突滿架喎，
同你比仲有好大距離呀

我同你只係差一張咁多啫

Pokémon master開咗ser

佢係咁

咩？

差左十三張都可以扮哂野

bin魂巧耐冇上水

生要見人！

死要爆死

諗緊戒課金同朋友租個私竇玩好唔好

Can I join?

玩咩

租嚟有咩玩， smoke?

大人既驚咁囉

太黑暗了吧....

party room?

工廠果類 都係想有個竇飲飲食食 放下自己野

召喚冰魂！

近排好撚忙

忙住食女

個垃圾留低一堆屎，另外入職成年個新同事仲係到ON99咁做野

我係咁用你張孔明

打咩關？

情人節黑級

你睇下劍職岩唔岩洗

小莫全體劍係啱使，
但係我就要自己用孔明，
因為絆10左想升下其他，
用人地隻孔明係唯一選擇

正解，我都係咁用

應該放課金五星禮定活動禮先岩？

而家個張啱架啦，
暫時想刷增殖香料先

優先刷香料，刷完香料+巧克力點數之後再補銀銅材

但一開始要換禮裝先

見到?同換10粒要嘅香料係咁加上去真係

睇攻略今個活動唔算肝

total得4張又屈人打關搏跌一張

而家去到骷髏頭已經係90支換1，
仲有4個?
一場100支都冇，
睇住d數值係咁上，
點唔肝我都覺得好悶

去到最後1001倍朱古力

仲有一張未換到出黎…
但刷唔到加成好友出黎…

想刷等第2段啦
有釘有爪

你要咩同我講

係，狂職又易刷

真歐洲人冰魂

屌那星入職做咗一年都仲ON99咁

有新野交俾你做，你唔明去問唔係問題，你老母同一個問題問撚成3-4次到底有冇帶個腦返工

你公司冇得係TVB落廣告所以推遲個日日優惠，快D去屌死班高層啦

佢味高層囉

屌死佢，還返個4重芝士俾我

禾去左KFC喎

炸雞廢青咋

整兩桶月餅先啦

咩人會買黎食真係

咁你又推d咁嘅野出黎賣

我普通炸雞打雜一件

老麥CEO -> KFC CEO

打雜型ceo

想同波加曼扑野

咁重口味

小茜真係好正

估唔到台主喺pm界都咁出名

點用呀

一點也不奇怪

笑左

再笑打鑊

哈哈哈

台豬咁大隻想打撚死人咩？

100,102,512,765
微小莫掛寶石翁禮裝好友
有孔梅雙輔掛活動禮裝

有冇可可豆農具既好友?

薯條王

千里要一齊玩pm嗎？

佢好友full左

好賤

玩fgo已經冇時間了...

下

佢反任天堂

肝左成個月fgo
依家變返自然回體好空虛

係，sony隻狗

真 我即刻搵左第二隻驚玩

最近又冇Hgame好玩

E生好記性

依個月都係冇

誰偷了我的芝士

黑級有咩推介

屎媽拉

屌 想要小刑

又多個撚屌歐洲人

禾...

冰魂+台豬+久嫂=撚屌鐵三角

師兄們
而定台服咩進度
玩開日服

女帝情人節

你扮乜 寶五傑克
仲有太空法老呢

主線去到邊？

準備開第2章

想join 台
諗緊買唔買個石頭帳

日棄咗

超輕課雙修中

想重溫劇情 又唔想睇youtube

會員比利士仁死咗去邊

?

打到邊

マスター、指示を

打到邊呀

打朱古力打到出一張呼符，抽一下就中了仲諗緊課唔課

主線?
活動?

課

主線

all

你玩台?

台帳俾咗fd代理
宜家暫時佢幫我挽

你
金果的儲備足夠嗎 ?

廢鳩先要啪果 我Del左驚 AP keep住長滿

所以話E個POST揾個清泉都難

黑泥

我覺得自己係

全部都係醫友

Me=台伏唯一清泉

我唔同拎盤既人講野

我算係台服清泉

我唔想拎囉唔該

唔拎365日後失效

巧傷心

又中五星
想抽禮裝

今晚咁多撚屌既

Agger

講下笑
講左留石
我強度廚

唉 啱先嗌咗句林奠仆街死之後上面d人即刻g持
爽

HIT加控制飲食就做到，最難係忍口

笑話
大肚腩先係男人既浪漫

地中海都係

Heldi

我就係台po清泉

你日服屎忽鬼

一起身見到咁多撚屌就唔開胃

屌你老母個HR真係ON撚9，叫你較返準個卡鐘你同我講怕個遲到率上升，屌你老母班契弟習慣遲到要我陪佢地遲走補數

依個阿水？
淨係記得pkmon女角隔代正

準時走

按章工作是常識吧

冰總炒左佢啦

U CEO黎

最近好唔開心

玩得fgo幾時有開心過

隻pkm master仲難抽過fgo

個7%假㗎！

下，勁易抽喎

我洗咗3次一隻5星都冇
屌你dena

又有道理
但現實都好唔開心

嘩 佢你都唔識

老實講pkmon女冇咩想J既感覺

睇下凜本子咪開心番

暖暖豬

阿COOL啦物他他

糞game

咁隻game好唔好玩

又冇得用模擬器，打埋fgo先算

冇，睇過哂了

有無手足覺得連尼住先係最危險嘅人物

牙久又表演

快D叫佢食藥

咪撚理佢啦 佢活左係自己世界on99咁

牙久

前半假膠 後半同意

相反 自從連登"出名"左
我覺得太多人睇得連登太重
唔計流料
堅料都係2手料多

好認真探討緊呢個可能性，依加個個上連登唔用VPN，同裸跑冇分別

如果連尼住被中共統戰，所有上連登議論國政嘅人都會被清算

仲未有彩虹

9B去見工

月姬

2世事件簿最後一話有得睇啦

學吳克儉用高速食書技能先

Login/go好好玩

反正都係用黎丁 不如直接睇本子好過 慳錢慳時間 隻驚本身又無娛樂性

幾時都話E生最醒

是 禾agger

今日澳洲啲女有性福喇，台豬食飯食左蠔

你地又自c食

一隻咁大把-.-

我永遠都歡迎你

等你過黎囉

澳洲蠔，效力好過咩海狗丸

你小心台豬搵唔到女就攞你黎代替呀

佢唔知我住幾多樓

問下咪知

層層掃樓咁掃 見人就屌

聽講千里條J開鎖好勁

傑出的一手

J / Gate Open

乜炸雞上校真係有月餅賣

係，好on9

好想瞓
但又想刷FGO

你有病吧

刷啦 呢啲先係男人

係男人就企係催淚煙入面刷

我收收皮光

叔叔不行了

有道理

Mata就真係男人 有老婆家室都勇敢企出黎

佢地唔知

加油 我上年刷到死死吓

頭先搭車有個爸爸教個仔講 光復香港時代革命
仲解釋埋係因為中共逼害緊香港
好想喊

嘩 日本朝日台升級被捕後周庭個朵 民主女神變香港聖女貞德

想入坑買咩角色好啲

社長又可以多個角色畫了

第一個香港英靈

千里

孔 梅 金閃 媽媽 黑狗
爆機了

寶三賴光

一入屎坑深似海

大塚蟻荒地

人形自走炮千里個仔都咁大了

鄭若驊*

動畫佢係生女

白生變左周生

我終於知道點解你肥醜但你老婆都揀你嘅原因

笑乜鳩，好撚好笑 ?

haaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

是窮醜柒肥矮毒

但你是男子漢 不值得自卑吧

大家都是好兄弟姊妹 各自努力

死八婆 今日竟然搵多3個係入閘位捕我

咁我今日唯有放棄

走去出閘位跳入 你吹我漲咩

出閘都封我就去跨欄杆 夠薑你就係呢一個站放滿人

之後我去搭巴士

其實身手好就跨欄啦

背住屁股上會唔會易D?
不過樣衰囉

我啱呀 真係差唔多 都係雙手撐起自己 到可以坐係欄杆上面再轉身落地 最安全方法

地鐵逃票呢家野真係要請教鄰國人，佢地D身手好到你完全想像唔到

每日喺屋企做4組波比跳就可以練到爆發力

波比跳??

Burpees

細過 個陣叫老虎跳

波比=比利=帕奇（比利）
跳=跳起=跳高又跌底=un下un下
波比跳=un下un下帕奇（比利）

牙久想同比利un下un下 佢想屌你
你搶咗牙久

多左...

咁你都諗到
好野

近排可能苦悶

唔緊要 我正宮大方d

狂 啊周那巧巧用 週回神器

我冇狂職得一隻南丁
之前賣咗三隻大公

連登又死 要開tg谷了

睇今日信報社評睇鼠王芬寫果篇野真係笑撚死

The bill is dead對合理第三人都會理解為，這個草案已經死亡，一個已經死亡的東西是不會再復活的，那就是意味政府是不可能再做的

屌你老母佢仲話自己基督徒

連仔好野

你老母共產黨死全家啦

電腦上到
app全死

順返了

今次我地繁中台認真要開tg谷，大家同意？

no

同2

警子女獲派警報器 防校園欺凌

笑4

驚咪唔好出街囉

暴力欺凌係最低級既校園欺凌

隱形人 言語羞恥仲有乜
我好幸運地未收過欺凌 亦無見過身邊有人受欺凌

隨便

Discord?

典解咁對我 你唔係我嗰邊乜

咁低質就係低質

疏ly

會唔會鬧交架

追擊冰魂同串台主姐
小事啦

discord出街冇咁方便喎

App用文字

身為非狗人緊急聯絡用非狗簽名啦

有acc但冇好友

完全同意

me2

終於打到第一張
雲爺已經有幾多張？

肯開tg谷未

開泥見我

開你老木

咁你講連登死咗我地台點算

點夠你地歐

有緣就能再見吧

你真係冇能用

牙久開啦

中咗未

？

無石

又爆死

沖田

抽乜

女帝

台豬好多fd

又多女又多fd

交際王子

有冇巴打可以加個好友比我抱大腿

日服換左台服ac 黎玩

100,102,406,349

求大腿

added
巴打ac咁勁

佢今日先問我連登係咪死左…

邊到勁 仲離勁差好多條街

多謝提供情報

個app成日都斷線
潛水等佢好返先再上黎

不作死大姐姐

added

今日係咪比人ddos，
網頁版直頭問你係唔係機械人

朝早開始到依家

繼續繼續

小心有個叫千里xxx嘅人

佢係咩人

我隻家犬，好溫馴的

人同狗都加個好友先

add了
江之島盾子

公投邊個係呢度男神
1.千里
2.Mata
3.撚樣
4.牙汁
5.牙久
6.比利仔
7.人渣渣車車人渣
8.安全套

每人最多兩票
我投牙久同比利仔

未見到

見到了

關我咩事

吓 呢到全部係絲

咁改女神投票
Btw伊生不在範圍 佢太靚仔... 啊 唔係 太靚女
𣲙魂條撚屌就算啦

比多幾隻大腿黎

d狗癲左

立即share至所有社交平台，tag哂你識嘅人

CCTVB親手送9上路，斷到正，文宣做野唔該！

你哋生性啦

我由六月打到依家越打越灰

我去台灣都唔舒服

我實陪你哋到最後

火法好最做飲酒就可以了

求下你哋做法師啦

不如你整篇圖文詳細教學吧

屌你老母，係車泵上來再糖呢兩茶匙加D酒精最後塞棉呀

歪

我屌你老母

仲要歪咗張傑克畀我，屌你老母

多左
我地非洲人心靈好弱

尋晚換左幾張符呼就抽下

屌你

秀吉

集氣今晚抽奶光

金卡..
殺職..

中刑部姬

情人活動都冇野好刷

掉率好差

唔食蘋果啦
等下個活動

年年情人節莭都唔打

冇情人玩咩情人節活動？

我老婆全部係泳裝

左手

210石 得 2隻4星 同萬華鏡

做法不完美，但可接受，要改善

有寶石已經1000%歐

3T唔到狂職

寶石翁仲難中過5星呀

你用好多活動禮裝?

4張

尼托金閃雙孔梅林

狂職打完一次就算，
可可豆之前已經刷晒，
而家刷弓職關幫你唔到

別說笑了...

高寶？

sor ............ 忘記了你係禮裝pool特級歐洲人

寧願反過來吧......

都唔係呀，
你女帝都bo2啦

話左佢係寶2黨

估唔到入到晒卡底線
比啲活力大家

又十抽中

可以停止迫害禾未？
因為你先係真正無課歐洲撚屌

證明我個金字塔冇錯到

我係為繁中台爭光-.-

禾係全台最底咁滯...

下你不嬲都係啦，高大靚仔又MK，錢多又歐仲千人斬

今日做正經野啦 唔好掛住串me

又食女

唔只今日吧...

一寶五完奶光即刻搵兩條大波鬼妹慶祝

所以上黎比啲正能量大家！

下...你想激起民憤吧？（笑）

因為你我又射左幾野
爆死更傷心了

梳= =

點都好啦~

同埋我都唔明 你咪同我一樣寶5(/寶6) 有乜好嬲

千里食女吸陰氣抽卡

邊有得又食又拎架

一入game見到台主隻bo5，心知不妙
一定又哂

bo3已經好串，
bo5應該更加目中無人

打倒台豬

U3單寶五講乜春

又愈作愈細 你下次話我一抽寶五啦

我過到晒卡底線喎...

Btw我估我都係晒到今次only 都唔會追下一隻寶五（應該）

哈（笑）

千里：你廿單寶五，我三單寶五，這應該沒有什麼差別吧！？

運氣呢樣野邊個知

好想試下Bo5 感覺

禾都想試下寶五最愛嘅感覺

送個d角或者4星以下丁住先

4星見到都唔開胃

千里過啲運嚟用下

千里：冰魂之下第2把交椅

💦

冰魂: 我ice soul 願稱你為我之下最強歐洲人

兩個係串燒兄弟黎

不作死會燒佢春兩個袋

我收上帝的啓示

垃圾驚

冰魂個春袋應該都燒爛左唔知幾多百次

呢隻game d畫風都係接受唔到

feel倒佢開始唔掂
開始被台主&由紀取代

原來仲有好女仔

連隻驚都叫我勇武

有3隻加百烈我都冇繼續玩落去

比台豬激到爆血管

又JER

2符寶5點跟

想要個梅芙都咁難，垃圾驚，棄了

又抽BITCH

射幾符畀下面我梅芙唔得？

反梅芙 不了

台豬5sick ball

其實我今日好想問你一句
百級寶五夠唔夠用???

5是寶5唔清楚喎

係?

決戰千里！

久b真名是Peter Parker!?

寶五五星絕無意義

Dllm咁都起到底

我先係Peter Parker喎...

收皮啦傻仔

蜘蛛俠久b決戰你啊大佬

我要做GG俠！

只要有心 人人都可以係GG俠

它不會扭轉bankrupt的天意

...

唔好刪住 撚吓佢就啱得閒見倒佢就屌佢抽倒新嘢

想問吓各位大大點樣拎騎凜
佢好靚

泳2復刻等多半年

好遊戲
奶葉

原來撚羊都有100LV奶光 唔怪得咁嬲

好多撚屌啊呢度

你咪一9樣

你係咪又想問
寶一 lv 100 vs 寶五 lv 100

我冇MATA咁狗 只係講知道撚羊點解J擊ME

我虛心請教都叫狗

吓 追擊歐洲人是義務呀

G持j擊台豬

醫生幾時返黎還我公道

新手，想問吓巴打們通常一個月課幾多
我課左3次618都抽唔到saber

咁要睇你好唔好彩喇
BTW我支持唔課

唉 想jump

歐洲人

唔關事 一係你就好似MATA咁課到有
如果唔係課啲又中唔到真係棧自己唔開心

諗緊仲要半個鐘

我仲有好多，之前講你又唔信

終於課到

想抽傻巴

課左次618
之後留有償抽福袋

抽

just do it

CY

爬左post都唔明，想問吓咩係3T,4T隊

3T, 4T = # Turn，姐係3 Round 完場

牙汁唔好放未突滿小文西，我比你陰左兩次

戰場逃兵

好撚凍

台豬

點解要雙pu抽

哇 羽蛇神呀
哇 爆死哭哭

串到=.=

唔識咩係雙pu?

兩隻角色up

係咪問點緊點解要兩隻角色pick up個陣抽？
因為佢係咁

因為你咁樣抽會難中啲你想要個隻

無計上星期想抽酒吞，單up個陣都係無

日服都冇乜人用我d 角，
我都係求其放
唔好意思

而且藍傻成日單pu
不過你抽到開心就得

我唔知呀，我玩左2個月多d，見第一次btw點解叫藍傻

saber讀音 = 傻巴
藍色saber簡稱 = 藍傻

因為佢真係傻
btw依家太多saber
已經好少人咁叫

台仔叫法？

好似係

大陸仔叫法
盡量少用

我仲記得以前有人會叫吾王

用我咪得

大陸用呆呀。。。。
識少少扮代表

大陸應該係叫呆毛王

所以係叫藍呆

真係唔知
我仲以為傻巴係大陸仔先會叫

我唔夠料升卡住係lv8
係咪升1同3就夠，
2技係咪可以唔使點升?

唉，1e咁就要俾小文西用哂，今晚用埋d飛先

小文西有咩用

竟然

藍卡system快速周回隊
好似伯爵個種一個打晒3層

J

有冇人話我知個寶具動畫做緊乜

睇完序第一個諗法幻聞西係wishperd

屌 又一個唔睇劇情

台豬唯一貢獻就係開左台服post
其他表現全部負分

係未睇 唔係唔睇

又jer

我只係見啱用禮裝上，不過見打左嘅錢比低一關，正想開人刀個陣先知係你

垃圾

牙汁串禾先咁講

我冇串你呀
都係講事實，
多突滿5星禮裝都唔叫歐洲人係咩

如果件禮裝係寶石翁就唔同講法
有啲老seafood都未必突滿一件

我得一張。。。

我唔記得你個game名

真係跟唔到啲課長

貓哭老鼠

最近好撚忙，講完

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

點睇

睇定啲先

星行燈

Too long me未睇，今晩先慢慢睇
Btw bo 5 奶光有冇課到

你日服乜名？聖帝？

搵到，不過禮裝唔啱所以冇用

台豬冇課ga wa

聖の帝

要咩禮，qp禮我冇

冇錯

就係QP

唔洗理佢啦 佢大把法老fd

今次活動係咪起晒d設施後去黑級刷朱古力就得?
感覺好似有排刷
同埋商店d野換晒都只係刷到一半點數進度

YES

可唔可以放南丁

咁不如叫 ........ 性の帝皇

性の女皇帝（想被愛）

睇下你手上有咩禮裝，
重點刷素材啦

撚屌

牙汁女都生埋個名都係咁中二

朱古力應該自然回體冇問題

加多個心心落起

落去

佢老婆可以迫牙汁挽王帝play

♥

心心眼牙汁

以前d fd叫落嘅花名(我都唔知原因)
game名用返佢地又易add我咁咪一路用

由細開始培養
.gun

可能真係叫你做性帝

根據資料分析 牙汁有機會極度自戀

坐蓮幾好

台主d fd

台豬識開啲人都好怪

我十八歲 上進心 專一
想識阿囡
我冇囡

我又係中二改做lun yeung

自認撚樣

當時onlinegame好難改名

最慘係得我正常

以前快快地 改名king

點解會叫撚羊

其實係呢個

咁都比你兜倒

原來你咁好打...

好大隻

cls 打左一條體都冇一粒真理之卵

眾人皆醉我獨醒

日日食女就以為自己好正常

可能已經生咗嘢 包容佢啦

佢可能已經生咗嘢

屌你老鼠

我怕你有嘢咋 又屌
唔想以後見唔倒台主開台

千里不嬲有粒粒巨龍

粒粒先好 識貨
不過d女可能唔太like

真祖姐姐大背背

千里不留膿

你地會寶5 大婆
定係寶1 幾個老婆

Both

好多臭雞衝出黎

小孩子才.....

想同牙久繁衍後代

一係寶2一係寶5....

心動不如行動

咁我唔食果了
依家商店既野都換晒
淨翻點數獎品

你一路帶物品加成？

一係寶0一係寶5

好今晚呃佢我安全期

Crazy

今晚番黎add 灑你班課長

只有千里XXX先係

好快大肚

以我觀察
除左伊生同薯條王可以叫做半個課長
其他都係垃圾

你太少吹水
未肯定你個LV

收嗲啦，打鋪機喺度分黨分派

另外有班2邊走既25仔

我係臘鴨

你25狗

我一開始已經有講兩邊有AC喎

點跟？

即係一開始已經25

你寶2黨

又屈=.=
Me希望寶一黨

太多證據指證你
1.3張突滿寶石
2.suplist個個寶2以上

佢仲話佢係非洲人

活動角肯定高寶吧...

只有抽禮裝歐有什麼撚用

又扮

你女帝都bo2啦，
你冇資格登記做非洲人

寶2黨通常有以下特徵：
1.老屎忽
2.強盜豬
3.話自己窮
4.每個池都課

認左未算囉

你係老屎忽

我中一點咋

淨係老屎忽已經抵屌

正式宣布除左久B之外全部老屎忽
係啊我偏心久B

自膠sorly

冇樣中好彩

迫良為娼

原來久b 鍾意屌老屎忽

又搞我風紀會啲人，好撚好哈？

???

想俾牙久屌

笑貧不笑娼

久b

就係你個偷腥貓 我先係久B隻寶貝

精神

恭喜

勁!

風紀會係咪有寶五風紀委員長

唔係呀帶香料加成
朱古力42,469,400
爭800牛奶就換晒商品了

鐵釘真係打得好辛苦

乜能嘢嚟

你食左幾多果呀

正

一冇AP就食
諗返又好似幾多

咁我依家應該:
拎咩禮裝？
同打咩關？
刷朱古力

日本d 燒餅好燃硬

去咗日本？

條pk周不時都去飛田行兩轉

飛田半個鐘要21000yen狗也不

比利又同台主一樣粒粒龍？

窮撚

係都拎黎買膠啦
拎黎俾愛茲手

一陣條龍要切

仁b call what關你咩事，人地過去買膠順便玩都唔得

終於套倒你了 你叫佢仁b
我呷醋

救命 啲痴線佬又未食藥

你條細菌龍

人地手信

呢度想搵多個好似自己咁正常嘅人都咁難

人地=久b
手信=禮物=久b禮物=久b就係禮物=久b：比利，想要拆開我？
人地手信=久b將自己送俾比利
比利 枉我當你兄弟 唔怪得牙久秒回我 你個花心大蘿蔔

不嬲正常 通常話自己正常=唔正常
Mata=唔正常

屌你咪撚貼啦

仲要用半祼男威脅我?

What 呀 你地

扎比子=久b 尼6=我

金C子

繁中台=Arkham Asylum
Me=Batman
醫生=Joker
久B=Two-Face
台豬=Penguin

你係batman
Fatman就有

台豬近照

咪能屈拉

我冇咁型 真人再柒啲...

我指左邊藍衫個紋身佬

證明有錢可以屌盡全天下女人

我＝久b公廁

再嘈貼你真人相，你之前discord畀過我

想要久b貞操
2 girls 1 cup

係就唔好係度GGYY 未能驚過

一陣貼咗又話人25你

咁你係25

幾時25過

百級寶五真係抖啖氣都大聲啲

仲要無課

直頭變左食神（破產前）

以我估計千里有40隻5星以上

拿拿聲去𨋢口柯篤屎黎睇下先啦

你咪方丈囉屌

我只係一個安靜地守護住大家嘅美男子

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

發覺連登仔真係勁過高登狗百幾班

仲有14張飛要用

你之前仲叫人回家

嗰時連登仔一功未計，有咩問題

誰偷了我的5星

冰魂&千里

隻game冇5星的

一有3粒石就抽嘅情況下係夠鐘前趕到尾班車

依個post既25全部都好撚歐

請問這是正式下載的fgo嗎？

每次儲到3粒石就係一個希望

一早話左你係扮非嘅歐洲人啦

牙汁真係好誇張

你咪又係咁

我好多都係得bo1，
但係你已經去到又bo3又bo5，
層次都唔到喎

原來bo5完只會受攻擊 說好的稱霸江湖呢

咪稱霸左

台豬你咁串我好難做
我D手指不受控制緊

說好的友善包含

繁中台霸主 ............... 千里

最先帶起攻擊嗰個咪你自己囉

我
bo5獅子王
bo4melt
bo3沖田
bo2武藏

仲要無課添

你同人渣一樣都係歐皇

人渣出手 冇次失手

佢同E生一樣掛得出黎一定係bo5

Cls...

依個post冇人清泉得過我

系禾

50步笑100步

無課寶四

1000點唔值
依家ALLIN沽

沽沽

我d 強姦金仲係保本

弓凜寶解

不是吧

卦象中了，政府會於九月頭讓步，如果市民收貨，以後陸續有嚟

Jack子都有寶解

恩奇都有寶解

寶五點跟...

1001